Best5 20分放恆大BBA做A1穩唔穩陣？

聽人講恆大已經升格左做大學 佢地既學生都話其實恆大既BBA同三大BBA冇分別
恆大又有hall住又多女 諗到都覺得開心！
20分夠唔夠入恆大？

開錯台

好緊張 希望有經驗既ching可以幫幫手

可以aim BSex

放Space穩陣啲

Space十分都入到啦
你條失敗者唔洗妒忌我

穩！ 而家可以準備執定行李入hall

呢個真

利申 已經住緊 熟習下環境 到9月無咁緊張

Yes

on9廿分入恆大

做個朋友吧

請問這是什麼

差唔多啦 佢地有三大質素既話20分係好抵

20分入asso打個轉入三大都得啦

收皮啦，恆大同三大根本冇得比，出嚟搵工一定冇大公司請，不過得廿分都要硬食

要入一大 最少best 5 35分啦

Ching有經驗？

我信恆大既學生
佢地始終係果度既人！會清楚啲！

放BOA

B for boy

放BSLiva

???

恒大bba唔喺jupas
樓主假膠

BBA Supply Chain Management喎
Ching唔識就出少句聲啦。。。

面對asso狗Hd狗的攻擊， degree嘅巴打們已疲於奔命 走後門我一點都不懂，你們是專家， 希望大家互相體諒吧